你會點做？！

你最近經常失眠，晚晚4-5點先訓得著。

你聽日要開會，於是決定數下綿羊，放低手機，嘗試早啲訓。你訓得迷迷糊糊，就快訓著。突然你聽到廳跌咗隻杯！你聽到出面有人講野，一男一女，你好肯定佢地係想偷嘢，而你自己一個好驚。你間房俾一個人開咗！你即刻扮訓著，而開門嘅人都嚇咗一嚇，發現你係度訓覺。個男小心翼翼打開對門，你唔知佢會對你做咩，你只係矇起對眼偷望佢。佢打開個袋，好似想拿啲嘢咁！

呢一刻，你會點做？！

起身熊抱個男既，之後同個女既瘋狂做愛